［做你的樹窿］入嚟放低心事同吹水 148

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

yeah!

醒目咗喎

就算是斷了思念 斷了回憶 斷了過去
愛過的痕跡就在手心裡住著

我覺得吹頭好嘥時間好少吹

事事又話打交

係既係既

今日是愉快的一天

why

睇黎你真係有d料到喎

得你先有料的

1左

夜少少 再同你談心

呢個係你打我only

升職加人工

好耐冇見啊幸b

打咗先知

有料到

真

終於識番屋企啦咩

終於上水了

咁唯有係我都打吓你

我地六點先開始傾計

而家咪返嚟囉

今日先講起好耐唔見你

我出剪

呀姐 好耐冇見喎

講起我 咁突然嘅

你都想一齊打麼

土仔

最叻打交

今日是不見了幸的第47373784天了

如果個女仔同你講 佢話同你相處好舒服 但好少野傾 係味要特登r話題

掛住你嘛

原來係你！

嚟嚟嚟三人混戰

你邊個門派架

藍藍

睇佢邊類型
有啲人enjoy兩個人唔講嘢都冇問題唔尷尬

真係唔知你哋召喚我

返嚟啦我

我都掛

佢話相處舒服係重要啲 但我覺得要多野講係重震啲

做咩呀你

掛又唔上水

咁都幾浪漫啊

唔係重唔重要啲嘅問題
係你同佢之間嘅氣氛會唔會唔自然/尷尬

你地cls的

隻揪了

唔係呀少咗上登

鹿死誰手

料料嬲了

係個心到掛住
btw而家咩進展

可以猜皇帝了

近戰

不要再走了

預埋我開檯啦

我留係到架啦

下次送個衣架比你
收咗皮

有追post的人便為幸福

我用槍

哦

竟然係咁...
咁你而家點呀

搞咩

可以一戰喎

支持
有咩照講啦係到

因為佢？

心事不打麻雀的

罰你追post

食完又餓了

我要由邊個追起

又哦同比膠

講緊有時會清晨同臭浮談心

我係覺得尷尬 但唔知佢

唉
唔係冇事㗎啦咩已經

叫春叫咗成個禮拜
而家覺得好啲了

有咩傾

認真一問...你係真係識定鳩噏的
想學

嘻嘻

麻甩佬野

攬實咩咩
下個會更好啊

好啊
希望啦

事事嬲了

我成日一野打落最底

有我嘅祝福 一定會嘅

佢應該唔覺啦
兩個人都有意思嘅話互相就下囉
如果佢唔係唔想講嘢嗰種

弓喜

你放低成點

我成日會八卦其他人講咩 個個cm都追番的

Ohhh

我都係

追唔切 有時一上都十幾頁

好事 有時唔好亂追post

做咩又問我喎

即係你都會追啦

好

多謝幸b

咁耐冇見姐冇分別啦

唔知聽日仲係唔係咁樣呢

聽日先算

唔會
聽日會更好

你情況如何

係呀

食曬兩條咪得

靚女家姐食唔食

好有正能量

聽日一定好天既

請call me正能量大使

我緊係會啦

唔食了 呢排又頭痛返

好咗

你點知聽日一定會好天架?

咩樣喎

你點知㗎

唔知架 希望在明天丫嘛

加油

又話瞓

你真係

分兩次食

正能量大使

點解的

啱先有冇人禁入去睇

多謝埋B

拎到返去都溶晒

我殺唔曬啲人

咩驚

屌
唔得咪直接講囉 到底想點
都唔係咁樣架

我一開始以為恐怖game黎 打緊故事模式

講一兩句姐

唔答我 到底邊到追起呀

Dead by daylight

鬼捉人來

我都唔知

去瞓啦

rank 11

病咗？

大家都病了

有無食藥

差唔多

係咁比紅段虐待

準備病掛

啱啱食咗

訓啦

早d休息

拿 keep住咁嘅諗法

趕你走呀

其實冇野好追 全部追哂佢啦

我諗起

真係好撚仆街
唔好為呢啲人而頹啦

就訓

唔好咁

快啲瞓！！！

知道

咁我再睇下先

眾望所歸
冇得留低

早抖

要喊了

自爆

好奇心害死貓

加油呀

Dont cry

成日都好八卦

躝啦

早啲瞓！一齊瞓！

我唔是咁的人來的

有啲野有啲野

做咩震

驚到震
最驚人喊

事：諗諗下 你似做鴨多d

唔喊了

你衰囉咁講嘢

lm影完跌咗落馬路

事讚左佢一百字先的
謙謙君子來

會即刻喊

你都唔好喊

唔好打我

又肚痛

吃完了

腸胃敏感

叫你走姐 都冇打

垃圾腸胃

Go sleep

呢個喎

料姐日日都咁晏訓點返學

頂 知道了 你去食藥啦

你每講一句我都只係覆
瞓啦

上堂補眠

好好

Okay早抖

我都好似係

嘩 一個鐘都唔使咁快十幾頁
大家一齊嚟支持心事

我想學調酒._.

Go

我都想
冇時間加唔飲得又唔熟酒

係諗定就快唔好等下個sem

雖然我唔飲酒
但係你攞住個銀色杯左搖右搖好撚型

唉屌 條差電線冇帶走

返去攞

讀唔成書做調酒師

用愛發電
你試下含情脈脈咁望住部機

拋起再接返

再著老西

馬甲

當興趣班算 不過我都要番工先

佢地瞓曬教 聽日先返到去

你自己講㗎咋

咁不如太陽能

支持

唔一樣

想學多啲嘢

讀個興趣班先囉 1000$頭

去邊

人哋宿舍 好似係

咩類別的 我都想

真係番先算

親戚屋企

冇興趣？

又去玩

有咩玩的？

整甜品
唔係木糠布丁嗰種
似art work嗰種

調酒

搵王國興或者陸頌雄

西餐

我都想去玩

事事

唔係 荷包好緊

Bin gor來

心事不好玩的

唉唔洗諗我
有排

認真的 唔好好似我咁畢業後先黎學野 遲哂

工聯會
佢哋有各式各樣嘅興趣班
包括有powerpoint初級組同淘寶樂趣多

呢d勁貴

自己上youtube學

收到

屋企冇equipment
我諗我都係grad咗先考慮
男人嘅浪漫
自己prepare dinner

Yes

Yes
煎塊牛扒應該識
加白恰西蘭花
咁就一餐

還返杯奶霜黎

想搵人陪可以問埋我 可能我都想join的

What is奶霜？

我最最最夢寐以求係再誇張啲
Appetizer
Main course
Desert

要有錢買到間屋擺得落咁嘅廚房

我都唔知
有奶 有花生醬味

十小想叫春

叫埋

好食？

食左雪條的雲雲要開心愉快乖乖的

畀你飲左 我點知

我巧乖的

沙律唔使煮只需要加沙律醬
金寶忌廉湯煮意粉好簡單
甜品整木糠布甸 因為打碎瑪莉餅同埋攪勻忌廉就得

乖

仲要咁貴

願願 9c 雲兒 岩岩先翻到屋企
上個post我睇左
多謝你地又係呢個黑暗嘅一晚引領我

夢夢
請你食雪條

笑嬸！

唔制呀

整甜品可以教你

煎牛扒我最叻

我識整忌廉蘑菇湯

想飲

臨訓前上水

真
羅宋湯識嘛 最愛

辣死你

雲伯。早睡早起 精神好

只要屋企有blender就掂

笑嬸日日做晨運

好正 重點不是辣 是鮮味

快啲出嚟

諗起will it blend

海鮮

唔打了

冇 不過聽朝早起

冇海鮮

咁早啲瞓

咁好

咁仲有咩鮮

番茄 洋蔥 肉

呢個又唔識 因為中意忌廉湯多d

冇人了

。

拗手瓜未

叫春

16人格 浮你係乜

join

Lm2021

繼續lm

靚女家姐都要叫

唔講就真係以為無野咩

終於得？

支持
下次整畀我飲

Why

INTP圍爐

入去la

幸B

ESFJ們很容易受到傷害，並積極地尋求別人的贊同。他們因他人的快樂而高興。他們慷慨付出，同時也希望因此而受到賞識。對他人的物質需求十分敏感，因此他們用實際的關懷作為反應。作為內行的「讀人者」，他們經常通過改變自己來滿足別人的期望。然而，他們可能難於識別自己所愛之人的短處

中！！！

塵仔

咁你仲唔快啲讚下我

cnmb

我唔圍爐的

屌你完全相反

你巧叻的

call spring

點解你嘅形狀可以咁

去極端

你都係

我超平均

人哋大哲學家嚟

你不嬲牛B

第二次做又超極端

簡單啲講咪即係不停叫春

push push push

你問下自己係咪不停負面叫春？

原來你鍾意唔用不推文等有心事嘅人見到可以入嚟

收皮啦
人哋都冇拒絕你
人哋藍剔喳嘛

Not elegant enough

最Professional係你

其實你望自己各方面都做到最完美係好事嚟㗎

me espf

煮嘢食都要追求美學

希望自己在各方面都很美好，他們的自卑也與這種評價自己的完美主義傾向有很大關係。

INFP嘛其實好多人都INFP （好似係

點練infp

Ummm可以後天形成嘅
其實個test 只要你smart enough 我可以隨時轉
佢分咗4個domain 知佢問題問嚟for what就識
試下諗下個問題點解咁問

但係我由細到大都係INFP
從唔識做個test到識做個test都好
我諗關我細個啲經歷事掛

infp好型🤤🤤🤤

我無思考即係on9

你揀條女都係咁

係

你可以扮係E
Youre capable of being someone who you arent.
Make use of your empathy. 試下想像一個外向嘅人會點做，代入去 做一次

really?

唔型囉
Emotion做主導嘅性格
好聽啲叫多愁善感，難聽啲叫庸人自擾
I am trying to think more logically.

呢啲玩下啫。。。

yes! I agree with you

That means youre not good enough to hide yourself.

想加J同T

真咩 why so serious
見好多人係做某啲行為去match佢個results都唔知講乜好

其實16型唔算好精確

我都想
Trying trying

準就唔會我仲係A0 la diu

我打錯咗應該係真呀
我都覺得唔準
自從我可以約略改個results之後

即係要一個內向嘅人每次都開口講嘢先，跟住諗下人哋點解會咁做然後照顧人

多愁善感=情緒病

勁

我已經出到三個results...

Not really.
情緒病有一套準備要fulfil幾個條件先算係
至少我日常生活工作能力冇影響
係自己一個先搬返個摺友出嚟啫

我覺得我好多嘢都比唔上其他人

dllm la

唔準呢
如果你係honest participant咁個test先準

yes 精神病！

我係。。。

2選１，兩條差唔多-.-|||

mk

still A0...

你要改變自己係咁架喎
唔係你點成為個更好嘅人
打機係好放鬆好chill呀
但係你呢世人冇乜貢獻咁
有人覺得冇問題
我覺得有問題，咪逼我自己做啲我抗拒嘅嘢去改變
Thats how we live.

大家咁話啦
覺得自己樣樣嘢都比人好就叫自大啦

打機係好放鬆好chill呀
sor lor..

我都覺
我都鍾意打機

妄自菲薄

知你唔係巴屎閉

tat gor T^T

yes!!!!

個test玩下就算 唔好太認真
你應該做你想成為嘅人
而唔係成為個test反映出嚟嘅人
大把人個result成日轉
可能諗通咗啲嘢
可能經歷咗啲嘢

第一次入嚟呢到 想講升到大學 同人做gp project 一有比較顯得自己能力好低 咩都幫唔到手 知心朋友又識唔到 咩都屈係心入面 以前嘅朋友又有哂新圈子 唔想麻煩到佢地 唔好話拍拖 連可以keep住傾計嘅異性朋友都無 好灰

假

周周
year 1？

人比人真係比死人

雖然你聽咗好多次由細到大
但係你要明白入到u你已經好過好多人
你只係冇咁好，而唔係叫差
睇下同同齡人嘅差距係邊再改善囉
（如果你想嘅話
如果唔係，淨係嚟叫春就當我冇講過

係聽日仲有堂 但係唔想瞓住

cu? 又暴大討論區？

先返得幾個月 中間又停過課 慢慢識啦

好想同人講 但係諗到大家都好忙就會收聲

No

唔記得咗得cu咁早開sem 自爆咗

I'm rubbish

乜系？呢度全部cu

你都快啲搵返個啦

唉襯唔起佢

我個腦充斥住

唔得囉佢性格我睇唔上眼

同

咦？？我憑乜揀人

嘅念頭

As long as 我未確定我思緒夠穩定我都未必想搵

自省係個人人都需要嘅能力
知道自己差同知道自己邊到差好唔同
我試過逼個friend講自己有乜唔好
佢淨係話自己好廢比唔上人
又講唔出邊到廢捉佢傾一晚
好過癮

突然好想攬住女朋友瞓

醒醒，你沒有

我可以list到幾版

揾

難

可唔可以同我講句愛我

自省完唔做都冇用嘅
呢個我都唔可以講啲乜
因為我都好多時唔做
特登唔改

Embrace yourself.

仇男

好難改

dllm

多謝你

嗰個男人都呃我

將自己嘅缺點變成人地欣賞嘅特點
順理成章唔改
正

多謝你理我

有女一定改

不過無

how old are you? I'm 16!

唔想講年齡

即係你好似上面嗰個感覺得「襯唔起佢」
就係因為你太自卑同埋睇小自己嘅表現，好多連登嘅朋友都有呢一種嘅諗法，覺得自己永遠都係最差然後做任何事情已經率先打定輸數
唔好意思我都有少少，所以我只係指出問題並冇解決方法

愛你

我覺得無論係講經定做人都好
都要講先後次序
諗真啲

改完先有女
定有女先改
Or有女都改唔到然後條女飛鳩咗你

你冇E

呢啲有G定有蛋嘅問題，me ５太like

但事實來

其實我都意識呢樣嘢
因為我會fantasize最最最好嘅自己係點樣
然則我做唔到
And I named myself loser
庸人自擾嘅極致
不過坦白講，唔講內在，淨係外在已經差好遠
She deserves way better.

你表現唔好人哋先飛你

即係你覺得自己唔靚仔啫

I agree with you

我去塞啲嘢囉

一語中的
面對唔到
逃避問題

靚仔呢啲嘢啲人話好主觀
但係老老實實
係靚仔條線以前
其實好客觀
因為有樣嘢叫唔靚仔
未到柒/醜
過咗條線
幾靚仔就真係主觀感覺啦

我個信條係夠用就得

大多數人都係第三個嘅

總結樓上講法

冇女證明唔夠用

佢多女

笑死

原來係風流才子

Sor唔應該亂講嘢

唉，呢樣肥佬

me 非浮狗

大佬相貌呢家嘢冇得呃架喎
我性格可以嘅
外在就 普普通通囉唔靚仔

佢件u tee好屈，我廢時爆佢

me ho 7

又jer我
讀Engine得罪你呀？

圍爐啦我哋

所以我就指出有啲「問題」係永遠冇辦法解決同改變，要認清楚問題點樣產生如果冇辦法改變嘅話就唔好執著嘗試從另一個角度同埋另一邊去解決問題，就正如啲發現咗自己有兩點「主問題」，令到自己有「次要問題」，要解決「次要問題」就要解決「主問題」，但係你「主問題」係唔靚仔呢樣嘢其實好主觀，咁既然冇辦法解決就由另一邊入手，心態例如試下唔好理人哋點樣笑自己嘅樣貌有幾差，嘗試睇自己有幾好

😹👌👌👌你扮商科會似啲

由我繼續毒啦 外向唔到

浮狗多女？

唔通我多

engine仔英文有幾可噉好

poly 撚有揸巴士

Watch catgirl 88888

如果佢係多女佢就日日替換唔係日日叫春啦
你哋全部都唔識淨係識攻擊佢，一係就叫佢「唔好諗」一係就叫佢「唔好唔開心」
睇嚟你哋全部都係冇試過有一位對方係喺自己心目中嘅地位重要到冇任何人同事係可以取代到嘅a09
我都費事話你哋
不過又咁樣講因為我都仲有少少照顧對方感受，所以就算我同佢ex好friend都好我都唔會直接喺佢ex面前講話「請你接受返佢」，因為我知道人嘅底線喺邊
希望你都學識

你自己問佢唔爆佢

898

咁又冇人笑咁慘
換個講法
我個樣就好似錢咁
社會仲停留緊係木門對木門，竹門對竹門嘅睇法
而咁啱呢個社會玩奴隸制種姓制度，
你一出生係奴隸，就唔會改變到。（相貌）
你都唔會認為你有可能高攀人，
無論你洗衣耕田幾叻都好。（內在）
你大可以搵同你同level最好嗰個嘅
但係
竹門同木門嘅差距一樣係雲泥之別。

我朋友同我一齊都係engine
佢英文好好喎

我冇事的

咁其實即係有自知之明，知道自己好一嚟就諗住配一個高level，要搵一個相同嘅level已經好好就會滿足

我係個普通人
唔好聽佢9up

願妹勁

佢咪又係笑我a09我鬼知邊個佢ex呀。我喺佢散咗先上水。以前不嬲笑開佢偽毒多女

你明明就知邊個

真呀
所以個女仔
嗚呀
我會覺得高不可攀因為佢舉止都好符合我心目中嘅要求。
鍾意睇書，品味好，上車會講唔該，從啲細節我覺得佢好有教養。

咁我將佢性格同我放同等level後，
再望望佢個樣同身材，
Ummmmm佢係接觸唔到嗰種

就係因為你一開始已經有一啲「假設性」，所以你就已經喺心態上假設咗咁你就唔會努力
舉個生活化小小嘅例子
樓下超市蛋糕大減價，下晝四點鐘你已經假設咗蛋糕賣曬，咁你咪唔會花時間換衫落街排隊買囉
好似你㗎砌咗自己已經係毒、自閉咁你就唔會去勇敢認識新嘅朋友囉

試下都冇壞的 我之前都成功左

見唔到啦

-.- me cc tai手足

其實唔知點解我會有好多E但係冇I
我都覺得自己現實之都係好內向，雖然喺度會講得多啲嘢就係為咗照顧一啲比我更內向嘅人

其實自卑同自知之明係一線之差

但係好羨慕你同佢咁fd見得咁多
仲密過我同佢一齊緊嗰陣

Cat girl都有仔

肚餓了

咁講
願意為咗照顧人而主動行前一步
已經係E
如果係I
就係等人哋向你求助先會幫佢which is me.

朋友同情侶身份嘅分別？

咁我都約略知我特點係乜嘅
但係唔可以忽略身上嘅缺點囉

乜唔係情侶先最close咩
但一齊之前又真係幾易約佢

想食慶祝韓特首上任beeno

Fuck

尋日想打邊爐 今日都冇去到

瞓咗幾耐

上次４人搭檯

每人都有缺點啦

此Post含大量色情裸露照片,要求DEL POST/ BAN會員

fuck..

咁又咁講
如果係我
我指係我諗法呀
先唔講會唔會成功。
我唔會想溝個好好好好好好靚嘅人。
第一，我覺得佢應該搵個更好嘅人。
第二，柒頭同靚女係埋一齊少不面受到其他人指指點點，話咁靚仔/女做乜揀條柒頭哂料，雙方都有壓力。
我冇乜所謂，但係唔想對方要面對同應付呢啲咁麻煩嘅嘢。
你可以話係兩個人嘅事，但係諗真啲，真係兩個人only咩？
咁不如佢去搵個不論內外都同等水平嘅伴侶我行開少少欣賞呢種人嘅存在好過。

I agree with u

點解佢要自爆

shit macaroni

You冇嘢講
關我撚事

你哋唔出聲, u and jher fd zi should have many topics

應該係發現自己開錯政治post所以先貼色情圖想人delet

你淨係對住絲打笑…

直情唔夠膽望

又係唔小心自爆左

好多@事事lunch

見到想嘔 好核突

Mon post

你最鍾意的
事:我最鍾意係料

浮：
事：
料：

唔好同人講

長腿

如果真係可以咁

掛住了

試瞓

跟上

你？

I love when you’re around But I fucking hate when you leave

又黎

得

個腦真係唔係好諗到野 除左因為瞓得唔好之外 都係一種自我保護既機制？

同埋冇乜記憶

心形的 好得意

冧死料料了❤

你話諗住佢做 搞到最後出左個心

呢個可以

我唔叻的 魚b先叻 佢大把貨 不過好少同我講

叫佢同我講先

你地成日講 羨慕了

一時就好有大志有好多野想做亦都有方向知點做
一時就巧頹乜都唔想理繼續攤係到算

心事今晚比較多野搞

有冇得整番再上一set公仔的？
中秋？

未瞓

你地成日約 羨慕了

人世知音能有幾 碎琴都為子期亡
墳前洒盡千行淚 隔別陰陽各一方

願妹

我對波好硬

早晨

佢女朋友d反應同我一樣

大家會唔會憎/嬲你個ex?

Morning

大學全部都亂坐架啦

果時淨係想快d完中學

有硬塊Check下好d

自己坐仲好 咪煩我

巧sad

過黎摸下

望落去好型就真

互摸

好耐冇去更衣室了

願願

小雲

冇人我去研究下英鎊先

小鳩

幫你研究 畀一疊我

幾好聽喎咁叫

我冇我想佢跌咋

小小鳩

跌一疊畀我啦

事嫂

Nah

事:

第一次出現nah 呢個反應

代表啲咩

我都想

唔識咩意思

大雲雲

匯率呢d順其自然啦 我平時由佢到時atm禁的

料料早晨

見到啲工 人地時薪等如你日薪 日薪等如你月薪 就覺得

支持糰糰

9c早晨

香港特首

以後就咁叫你

打開眼=眼瞓
合埋眼=個腦開party
睇黎要搵佢教我打開眼瞓覺了

我好大隻的

都係
你㩒英鎊做咩

英鎊就冇禁啦
之前exchange 禁其他貨幣

但其實魚係有眼簾的 只係透明咁解

你唔講我都唔記得我張卡仲未報返失

你好大波的

真係唔知

真 想show肌了

冇哂d錢了

本身張卡都冇咩錢係入面

脫

冇人想睇的

過百萬當係碎銀

準備做咩

好耐冇見 早啊

其實我地係咪可以照照都飲早茶

朝
想食牛肉球

Kukuku

唉 真的出事了
我全部都要食

我24

鵪鶉蛋燒賣
海綿雞
叉燒包
水晶包
馬拉糕

叉燒包同馬拉糕就食過 另外三樣未食過

有冇咁渣

好耐冇傾了

人生飲茶次數單手數完

要飲早茶了

推薦邊間

晨跑 精神爽利的

有冇黃既酒樓

哪有
稻香平

要去了

巧叻

有冇做gym

做咩先

咁少唔會變大隻架喎

真 支持糰糰

早晨呀咁多位

有時候好煩的一樣野 做好人定做衰人好
眼見D衰人 咁容易成功的
心入面真心無奈

早

食黃店呀嘛
不過佢唔想約你住係事實

午安

點解今日隔咁耐都淨係得一個cm

喔嗨喲

阿妳喲哈些喲

加油>_<

你啲顏XD文字好得意

OuO 我識少少咋

Hi

雲姐

有冇人

好伏

吹水

幫下你

吹水大軍去左邊

好耐冇見

笑嬸

唔洗返學咩

你都唔識我

土土～

Kuku～

好耐唔見你～～

你係笑笑吖嘛
我係唔識紅色嗰個乜撚嘢好好笑

佢做咩事 好耐唔見佢上水

唔知 可能死咗

Blacklist

笑笑回歸

人呢

心事呢

Bot呢

唔知點解今日冇曬人
我而家先去食嘢

我以為兩個係同一個人

真 大家都有活動

pk了 iphone 玩水時差電途中入海水

重開一次個mon變晒色 之後閂一次就著唔返

鏡頭入面有水氣

入咗水唔可以開機 會令到裏面壞

快啲攞去整

入咗水唔可以開機.
係上次我手機入咗水你教我㗎

拎去整或者風筒吹乾先

我諗應該要返香港先整到

鹹水？

支持買過部

海水！

淡水

華為p30

另外個吊米尿袋應該更濕 唔敢用了

沖淡水之後搵袋住，唔好比佢蒸發

梗係唔用啦

係 岩岩背部非常熱 依家正常返

可惜你嗰度唔喺屋企冇米缸

apartment有飯煲 今晚可以去超市

Cls

sim card針係apartment 一陣無數據用了

熱=短路

你同我friend講嘢一模一樣 放部電話落米缸

不安

真 apartment super nice

同佢一齊左960日，琴晚被分手，覺得一切都好突然，佢話感情淡左，當初只係當我係水泡，喊左成晚，有好多疑問，個心好似突然間有個窿

問人借？！ 萬字夾 釘書機釘

你試開機就有幾會燒咗零件

試咗一次就開唔返 覺得可以死心

1000